［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

轉：
標題： ［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走

咩喬裝 我地係真旅客 去imax姐

[最後通諜]流水抗爭已到樽頸，下一升級必長佔機場

借個位

一人一post好似琴日咁啊大家813